[緊急! ! !] 727發夢去元朗嘅入嚟

我係一個土生土長嘅元朗人 亦都係一個軍事迷 加上好熟悉元朗嘅地理環境 我係借朋友acc出post

所以我有D野唔可以唔同你地講 希望你地可以睇曬我下面講嘅野

我係下面會列出我所講嘅論點嘅證據 我講嘅野絕對好大機會發生

一、地理環境分析
遊行路程必經嘅元朗大馬路係一個香港版既溫泉關
溫泉關 係《戰狼三百》斯巴達300人打波斯10萬大軍嘅地方
究竟點解300人可以打10萬個人？
就係因為窄路可以以少打多 而且溫泉關 係一個峽谷 斯巴達人當年係峽谷上方部處兵力
而元朗大馬路隔離嘅樓正正好似溫泉關咁樣 警犬可以係每棟樓嘅天台放槍手 催淚彈兵 同天文台(觀察地理環境 作出戰術部處嘅狗)
對遊行嘅局勢極之不利

二、大部分發夢去元朗嘅人都唔熟悉元朗嘅地理環境 同警犬戰術部處
我睇過好多香港警犬清場嘅片 發夢推斷到大概佢地嘅戰術部處
加上佢發出反對通知書 坐實我嘅推斷
* 係呢part嘅最後我會附上衛星圖同街道圖
首先 警犬會係屋頂部處人手 等示威者行到去大馬路中間 佢哋就會開始行動

1) 防暴警察會手持長盾 形成長盾陣 死守元朗大馬路周圍所有小路
商場會開始落閘 鄉黑刀手會混入示威者

2) 衝鋒車會進入元朗大馬路打橫泊 同埋長盾狗配合衝鋒車 塞死所有離開元朗嘅路 圍堵所有示威者 方便一網打盡 刀手到時候會開始斬人

3) 人群會進入恐慌 警犬會開始釋放催淚彈 令所有人想反抗

4) 長盾狗會開始慢慢收窄我哋嘅活動範圍 因為出左反對通知書 所以佢哋可以名正言順咁打鳩我哋 同埋刀手著黑色衫混入我哋 開始打警察(當然係做戲啦) 仲可以順勢話我哋係暴動 長盾狗會時不時放狗入嚟拉人入去長盾陣入面打 跟手拉埋你 元朗狗屋就係正隔離 勇武嘅人會越嚟越少 剩低和理非 我哋會越嚟越難反抗

5) 打到一半佢就會突然放水比你哋衝 個條路好大可能會係商場入口(目的係要你係人哋眼中睇落係衝擊防線 同埋破壞附近公物) 點解我會覺得好大可能係商場入口 因為我哋走嘅時候會有機會撞門走 加上刀手著黑色衫攞住刀係我哋隔離繼續做戲 順勢營造暴徒形象 繼續高調拉人低調放刀手 仲可以屈鳩我哋做

6) 由於上述計劃使用武力嘅程度都係催淚彈同警棍 所以藍絲一定會強調佢哋以最低武力鎮壓暴動 然後社會 會覺得光復元朗係暴動 輿論會拉翻走淺黃 到時候我哋就更加難對抗暴政 而比狗打完嘅和理非翻到屋企就會覺得自己係condom仔 我哋會開始分化 大陸會開始係連登打文帶風向 黃絲會係內憂外患底下分裂 變到好似雨傘運動咁

7) 大部分人都係 係香港同九龍出嚟 同埋新界其他地方對元朗嘅地理環境熟悉程度可想而知
元朗大馬路係得一條直路 遊行嘅人如果有幾萬人係發生武力鎮壓嘅時候係唔會有機會走得切
如果有去過元朗嘅朋友都知 D路係窄到仆街
平時去元朗多幾個水貨客都行唔到 更何況到時有幾萬人塞係度
大馬路又比佢塞左 到時成個元朗得翻西鐵走到 加上如果好彩有其他車 車走你都好大機會比人抄牌 留底抽後算賬
唔好妄想會有元朗居民收留你 以我所知 大馬路附近嘅樓都好少民居 加上天台有狗 所以你一上去就會收皮

*藍色係狗車會堵塞嘅路段
衝鋒車擋住龍頭龍尾去路 加上盾兵 壓迫我哋嘅活動空間 困住所有人
*紅色代表狗部處人手嘅建築物 包括盾兵 槍手 同催淚彈嘅砲手
佢哋可以用盾狗組成人墻 堵塞所有小路

三、不過我有後著
雖然如果照原定路線就會收皮 但係我有更加好嘅方法
光復元朗嘅目的係為香港市民出一口惡氣 同埋喚醒元朗新界區嘅居民 吸納更加多嘅人加入我哋
其實我有兩個方法
第一 將不合作運動升級 係當日長期佔用西鐵線

呢個方法可以安全表達訴求 同埋影響元朗人嘅交通同樓價

第二 可以按照之前有個巴打提議 日日申請不反對通知書 如果狗個邊出反對通知書 就可以嚴重影響元朗區經濟同樓價 班鄉黑見到樓價喺咁跌 每日無啦啦唔見左幾皮野 都幾爽下

講到呢度 我希望大家三思而後行 我知道大家好嬲 我自己都係 身邊所有人都係 我個日721發夢翻嚟都差D比人打 我個晚睇完 同大家一樣瞓唔著 個日我都想打死曬班冚家產 但係我希望大家可以保留貴軀 保護到自己 又可以搞鳩班鄉黑 班狗又要日日設防係度 真係百利而無一害 我哋可以重新考慮遊行路線 再光復元朗都唔遲

我唔係唔想大家光復元朗 而係今次嘅計劃係比灣仔 金鐘 沙田 局勢最差嘅一次 加上我係連登睇左咁多個post 我感覺到我哋大部分人嘅裝備都唔夠支援我哋嘅行動

1) 狗裝備精良 如果可以執行到佢哋嘅劇本 我哋係毫無還手之力 而大部分人已知嘅裝備只有黃頭盔 眼罩同豬嘴 頂唔到手臂延伸 更何況衝擊長盾狗或者對付刀手

2) 對方有接受過專業訓練 係佢哋有利嘅環境作戰 只會對我哋更不利

3) 欠缺大台 無人指揮 無人統一戰術及作出支援 所以我哋勇武嘅人未必有效咁配合
甚至有可能阻礙到自己人行動 令局勢更加不利 更加容易被狗引導去佢哋想行嘅劇本

4) 香港人體質比較差 即使有更加高級嘅裝備 都未必執行到對付狗或者刀手嘅戰術

5) 我哋接受嘅安全觀念唔夠應付行動 例如大部分post都無講一D自衛方法
再者比較勇武嘅人做法觀念無統一(打交方面)配合唔到 所以一定唔夠警犬嚟
不過我會持續更新自衛方式相關嘅post 同埋分析戰術 希望大家可以幾多人去 幾多人翻嚟 做到不流血 不受傷 不被捕

打到呢度 證明左我嘅誠意 我出post嘅初心係唔希望再見到有人係我面前受傷同犧牲
希望大家可以推我上去 比更加多人知

光復香港 時代革命

推

幫推

去行街既話會唔會有同樣事情發生

D商戶預左會落閘 722個日就係咁 所以佢哋個邊可以肯定去親都係示威者

睇到有啲亂 幫推咗先 再理解吓

邊個位有D亂 我可以解釋下比你聽

訓醒再推post
727一定會好多黑底著黑衫搞事

回應你指出 無指揮 無應變 無支援

[727] 游山玩水Online 佈陣 組織 戰術

推 多謝支持 小弟睇漏左呢個post

推！！！！

中計?

推左先